講嘢把聲要點樣先可以好聽啲？？

錄音聽完覺得唔好聽
好flat、咬字唔好、語速唔知應該點拿捏
唔知應該低沉定高音講嘢好聽啲

有冇人有研究

自然 放鬆把聲講係最好 得閒就練下咬字囉 我都練緊

想講到鄭子誠 Morgan Freeman咁

呢啲應該冇得練，練到嘅話個個dj 都係咁啦

睇多d av學下點叫

講下但真係想進步

用丹田

How

成日比人話語氣平伏

嘗試有高低 錄完聽返好格硬好怪

留名學習

句尾加nya 或其geso

聽過先知可以點幫你喎

其實首先要練呼吸
係用腹式呼吸
唔係用鼻 如果唔係就太多鼻音
聽落好扁
講嘢個陣唔好頭幾粒字就呼晒啲集
網上都好多資源教
練好咗就再學節奏發音個啲